824 機場定觀塘

機場
觀塘

824

我投觀塘
希望機場改24, 連埋葵青荃玩

照舊機場 揸春袋

機場已取消

咪24觀塘...

up

打和...
乜撚嘢

觀塘可唔可以入埋油塘俾班藍絲試下催淚彈

我指機場改25
打錯字sor9ly

星期6機埸影響大D
25號冇乜空運野會入機埸, 25號的話都只係客運有大影響.
因為星期6旁晚-夜晚係普遍最多貨要交入機埸出口, 二黎果段時間係好多空運倉係機埸攞飛機板時間, 如果真係出事塞到一段長時話其實係貨運客運攬炒.
所以我斑得你地24號定31號呀, 總之有起事上黎真係唔好星期6旁晚開始搞機埸呀.